[行動post] 最後一星期時間 DSE完場派選民登記表！！

立法會選舉暫定9月6日舉行，估計大約有3萬名學生今年滿18歲， 希望各位能夠自發性地到鄰近dse考試場地派發選民登記表格。

立法會選民登記截止日期2020年5月2日

主要科目

27/4 8:30 - 10:30 通識教育（一）

27/4 11:15 - 12:30 通識教育（二）

28/4 8:30 - 10:00 英國語文 （一）

28/4 11:00 - 13:00 英國語文 （二）

29/4 9:15 - 12:10 英國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

2/5 8:30 - 10:45 數學 必修部分 （一）

2/5 11:30 - 12:45 數學 必修部分 （二）

4/5 8:30 - 10:00 中國語文 （一）

4/5 10:45 - 12:15 中國語文 （二）

5/5 9:15 - 11:40中國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

詳細考試日期

官方版：

簡易版：

試場查詢

注意事項

麻煩各位等班考生考完之後，先派選民登記表， 費事打亂佢哋嘅節奏

以下ig整合咗英文通識各區嘅考試場地

大家可以去返自己區度派選民登記表

(sorry整得太樣衰)

P.S ：如果成功召集大量手足推post, 會再即刻開tg group， 再一齊商議分配各區人流

原po ：行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

推呀

Pishhhhh

頭香

Pishhhhh ahhh

推

搶唔澈

下次先

好

要贏柒毛

唔夠人推

pish

pishh

我唔信呢個post一定要沉

我要DSE Fighter 都可以和你投

一齊推

一推齊

記得登記做選民

係既大佬

多謝你！！

又加密

哈囉大佬

都係來來去去果幾個推

連埋我得三個

推啊

一齊幫手推

唔好同我講嗰三個都喺度呀嘛

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

衝呀

Um...

衝阿

原post

@_

推啦喂

洗地組呢

唔係既..

。。。。。。。。

仲有一個....

其實一人派一間就夠
即係一日要500人就逹到成效

唔需要重覆去
佢唔登記就逼唔到登記

人呢

push

返母校派

係

【義工報名專區】
屯元天：
荃灣區：

唔緊要 兩邊一齊推

pin this

推！！！

原來嗰個你嚟㗎

原樓主

支持

仲未見影

up

油油dee dee

油油deedee

可能唔得閒

頂我諗咗好耐

唔係 我只係文宣派送

hahahahahahaha

邊個負責㗎

有機會出黎食下野

老白

又可以做膠袋

老伯

老頭

m 記

乖

Dj寶

樓主開tg gp

玩野咩

老花

簡單姐

有機會嘅，我諗

有興趣？

無食七個月有多

加油努力

派大星

mos burger

考古：

人地成個禮拜前開始搵人 連登仔掛住拗埋d濕鳩野推唔上

我代開㗎

你贏

你都係

係愛啊

再推

我都係食呢間
(如果果日想食薯條既話)

差唔多

約埋你

再推你

投降

嘉寶都好好食

使唔使整合下再pin呀

希望重光嗰日有機會見到大家

樓主快啲走

再努力

痕哥

最愛還是你

Whatever it takes

帶住一張蘋果日報同明報去煲底

頂你

what

好多靚仔靚女

上熱門

再嚟

原來上唔到熱門

上熱開

辛苦你啦

比你見到我添

diu

洗唔洗再開過新post

準備星期三開969聽英文

我極不靚仔

我要跑步啦

你呢幾日打多咗字

再扮

好好好

再見啦

真正原po ：

【義工報名專區】
屯元天：
荃灣區：

記得登記做選民

繼續

叻

你開

咁都要收膠

係喎

我跑步呀

你去啦

邊跑邊開

前幾日佢打咗個q

一係聽日朝我開

價值非凡

開完先跑

你快啲開

點做到

我開完你地係咪推先

qqqqqq

跑步機上面囉

agree

Ofc

係唔係我開你地推

不過我真係有戴眼鏡

係啊

又膠

夠5個人推我就開
數人頭

係呀頂你

1

眼鏡

2

數人頭

Mememe

差2個

3

Hi im on9

有無

過300啦

消失咗

hi

我都係

又係你啊陳生btw我仲未見到你個名

仆街

啲人最鍾意玩新會然嘅

我會開新post 夠5個人我就會開 數人頭先

特登撩你吹水
重光嗰日就見到

5！

因為唔夠人我開都無意思

倒數咩

開晒！

唔夠5人反而大家呢度狂吹水都仲有機會

跑步未

我都覺

四眼仔

我想跑呀

三條友喎

咁我跑步先

人手不足
每間學校一個人

正呀

Hi 巴打

開po先

其實應該2個
有照應先得

唔夠人推呀

pishhh

500未

389

我跑啦

影帝宣傳環保呀

Byebye

跑啦跑啦

Bye

400上

Rr gorrrrr

點解佢一跑先多人

跑完未

小心仆街

你累事

rich

期待
嗰日我係煲底大聲倒轉讀自己個名又如何

善意嘅提醒

沒有巴可能有

沒有巴

我係有我專登買

期待同你相認

睇路呀

怎敢說心事

都話啦

大家咁話

極速巴

屌我都係咁諗

兩盒絲

到時連登就無秘密啦

大家都要加油

影多一張m記相

Push

好'橋'口

受了傷

救世巴

金鐘m記2.0

巴打

Hi寶寶

一齊吹水啦

始終怕別人知

已入追蹤名單

我覺得你個名仲翹口

大把人都戴眼鏡

唱出嚟

R下頭痕

果然都冇乜女仔

戴眼鏡嘅deedee好得意

名垂千古

其實你地一日派幾多張form?

btw 入境處都有大把 form，唔駛自己印

油dee

啲人真係冇睇成個po㗎

到時帶con 先

你老尾

Yellowland d黃店老闆好多眼鏡天菜

點解成日比人話得意 可愛

點解我開post冇人理， 我係咪畀人當咗五毛

要搵一班人一齊推先得

推手

無錯

照推

因為你係

細過我嘅都係可愛deedee

巴打幫手去解釋

唔夠膽帶

P牌苦主大聯盟

黃嘅人特別高質

戴得多久慣

重光仔無事

想戴冇得戴

而家好似俾身邊嘅fd知我喺連登嘅事

因為你老是常出現

高質嘅人都係黃

你唔係囉

唔係 真人好乞人憎㗎

點解呢

覺得好恐怖

近視幾深呀

要認識下你

gay 和 直之間

點會乞人憎啊
你咁可愛

我愛黃圈

幾深下，不過啱帶

CC台熱門第十三

繼續

咩話

no eye see

我散光深

不如提早深夜不設防

Still have an eye ah u

唔可愛
唔好諗咁多

wow

散光con好貴

其實散光唔深就ok, 身邊有女仔fd 成1000度都可以帶con

DJ Pepe 先

咁當你係毒撚

要認識吓先知

我今晚播classical喎

不如你播先啦

個con會唔會好厚

諗咩呀你

DJ X 影帝先啦the night of classic right?

冇留意喎

冇嘢呀

其實我哋不嬲播歌都無厘頭開啦

ok la, 我都係過500度姐佢都接受到

我本身想配，但散光太深

正確

當咋

識完驚你爆血管

咁都唔使戴眼鏡

咁呀，整首鼓勵大家先，ost

唔會嘅

要戴眼鏡呀，鏡片好撚貴

係呀

我愛油dee

有冇邊到平靚正

好歡樂

無啦散光鏡好貴

題外話啱啱去搵歌嗰陣時

發現原來周庭學咗台灣嘅youtuber咁，叫人登記做選民

依首聽完會令人feel 到希望呀

每次換眼鏡都好心痛

我咁啱都開咗出嚟打算睇

唔好呀

會㗎

打響頭炮

隔離po好似講緊揾屎萊姆都唔揾大J

老實講有一首黃霑幫港英時代嘅民主黨所寫嘅歌都幾歡樂嘅

係一首極度冷門而且而家完全被遺忘嘅歌

同心攜手

勁過火影

咁講我哋會越嚟越好奇

有花生啦

睇吓先

冇嘢啦周庭澄清咗

+1
好耐未爆過血管

啲花生咁快賣曬呀

散光深 鏡片會貴啲㗎

頂

只係大J唔得閒啲人過度揣測

嚇死你地呀

朋友 同心 攜手

跟住九十年代就投共同之後撐23條

所以話一個人始終都係有正面同負面嘅，唔一定係完美

我就搬下一首，女仔應該會識既

唉

咁都算係香港政治參與史上嘅創舉嘅

即係好似薑檸樂嘅一日區議員咁樣

唔同啦，context 都唔同啦，同心好難呀

你諗 四眼毒撚
好細粒 成個小朋友 咁就係啦

其實啲歌詞對於嗰陣時嘅人，或者而家嘅中立港豬都幾吸引

我唔識啊
聽吓先

算啦

好彩佢早死，如果唔係又要杯葛佢啦

咁咪得意囉

有咁嘅感覺

實係啦，佢都算係大中華膠

使唔使攞返出嚟拉返啲中立L同淺藍

我哋個總結都係得意可愛

到時可能全部歌都唱唔到啦

呢個都算係民主黨嘅黨歌嚟嘅

大中華膠都可以係黃絲咁就麻煩啦

正

而家開唔開個tg group

好聽

好難講如果佢而家仲喺度會點樣囉

話曬佢當年係撐廿三條㗎噃

依首無咁少女化，所以我覺得幾好聽

民主與自由 人人都應該擁有

唔講啦

好似越講越衰咁

好有都市音樂feel

我真係唔知𠻹

真呀俾著我係佢我都唔知埋邊條line好

真係有可能班港豬同淺藍會落搭喎

仲要親自上港台要大家支持添

真心咩

我哋愛你啊油油deedee

好多當年撐北京民運嘅人都投共啦

ff下啫

拋出嚟畀大家諗下囉

如果鍾意聽remix, 聽下依首都幾chill 㗎

咁霑叔唔似咁無恥既人

昭和平成音樂

(~o~)(~o~)(~o~)(~o~)

我投降

成日都覺得過咗成年都歸哂邊，冇乜意欲再同啲中立撚同淺藍溝通雖然我知咁樣嘅文宣心態唔要得

集體回憶就係咁樣㗎啦

或者留白係最好嘅選擇

跑完
仲未上熱門

推呀！！！

唔得囉

如果當時共產黨都係咁，民國仲存在

可能哥哥都會係咁

（正經）重建中年連登文宣區

大家得閒幫手推下呢個po

識野呀

唔知首歌講咩但好聽

梅姐都係

welcomeback
係

吹水po

應該係講緊拍拖好似食糖咁甜

我相信梅姐唔會哥哥就難講

日文嘅魅力

梅姐似係保護香港果d wor

羅記呢

啱呀

羅記就算啦

好難講囉

雖然我覺得佢同deanie姐都係一樣

但係呢度冇如果電話亭㗎嘛

icic

聽朝再開新post再推啦好嗎

X2,我愛梅姐

唔覺張國榮會係黃,最多唔藍

聯合次要敵人

打擊首要敵人

你開咪推

做乜鬼

綠？

follow 先

所以都慶幸唔洗睇住佢變譚伯雖然真係好掛住哥哥

好矛盾啊

聽日文歌聽得悶，咪整首rap 嚟聽下 Shake that

Follow咗未

譚伯

我果副都係一千咋喎

有一次成班人掉爛曬佢嘅黑膠唱片

remix

譚伯比起佢兩個完全係庸才
除咗音域闊少少外毫無可取之處

吓咁平？

點解當年有咁多fans㗎

我未到二百，唔怪得啦

push ar

如果係remix 我推薦呢一首

Doctor

食正情歌條水？佢啲fans仲要攻擊哥哥

聾閪咗

由細已經覺得佢唱歌好撚難聽

shake that ass for me

完全反映水平嘅低質

依個chill 住嚟聽好頂癮喎

硬係覺得佢chok住把聲

住聽

聽過嘅忘不了你

不過係周一嶽唱

Yea

me too

好催眠wor

想問有無大tg group

大家知唔知boa 係有唱過lalala love song唔同feel 架
我地就睇下當初boa 出道係點
（留意下boa 以前個樣同依家，係有分別呢）

我覺得最催眠嗰啲係夏威夷啲歌啦

可能以前喺亞視睇得到多海綿寶寶

真係冇乜人知喎

只要我一識上傳 我再也忘不了你

佢好細個就係日本到過，係日本出道

好似gameboy啲歌

不過BoA係幾犀利

音樂台 咁快開嘅

夏威夷啲歌係比較單調啲㗎啦

都講咗今日早開鑼

認真佢把聲開頭ok既，副歌就

我想問有無大tg group
置頂個個搵左無人覆
又唔係group黎

其實好深情喎唱得

佢係好細個就俾環球train做歌姬，所以佢係好全面

都接受到嘅

唔知點解而家睇返曾蔭權時代啲官好似有啲唔同囉

人生經歷多

冇留意

繼續傾視力

震音

係正既

上唔到熱門

樓主不如開tg谷搞大佢

點解留到#817都上唔到熱門

好似未有住
隔離有po話過500正皮會開

聽日都有打算再開po睇下推唔推得起
冇grp嘅話都可以翻母校派
可以嘅約個frd有個照應

算啦
你冇戴眼鏡 唔會想聽㗎

真樓主在這裏

【行動要人】元朗、天水圍人幫DSE學生哥登記選民！

依家再開過?趁星期六晚人多

得返一個星期遲一日就少一日

少人入

我係隔離po推極都無人睇
係咪P牌難D上熱門

p牌仔

你唔記得呀

我叫嗰啲老會員嘅開啦

結果全部推卸責任

出返首ost 飲酒聽先好短既ost, DJ 寶應該聽過啦

有冇非p巴打阿

我想開... 但一睇到我開過D咩post就少淆

好歌一loop再loop

成人台

去啦精靈球

唔得呀你要高級啲呀

翻黎啦精靈球

你嘅破處po

Gchi

你都可以㗎

大家快啲入返原post

真樓主

我諗住多啲人先開， 冇人就唯有自發去派

you can do it too

巴打會唔會考慮重開+開tg grp
舊po好難推

Pish

咁夜 曝光率好低喎

大家可以入返呢個tg group

總有機會

再開囖

整合時間

你都已經破咗處

真正原po ：

TG Group:

【義工報名專區】
屯元天：
荃灣區：

記得登記做選民

正終於有谷

聽朝再開過個post?

對住絲打講好似有啲問題

一定有左膠出嚟

約個時間推爆佢

你有無試過係愛迷失過

你又知真係絲

無事無事唔緊要

hello

我知你一定係絲打啦

-0-0

aloha

巴
全部都係巴

我啲耳油可以用嚟做車油啦

有
有feel有feel

咩結論嚟

雞 全部都係雞

Gay登

肯定係，除非唔係

上次變紅有陰毛

係陰毛論

依首chill 住嚟聽，會諗起往事呀

好有用

不妨試下訓起到聽，會有唔同體會㗎

搵緊lyrics睇
一陣試吓先

青春就係咁，令人嚮往，所以最終令人迷失但係正正就係依種如夢似幻既感覺，青春先會令人回味無窮

搵唔到

spotify 有呀

音樂情人~
鄭子誠~

你個讀白好似喎

KKBOX

跟你學野姐

我都搵唔到

okok

大家有無諗過暑假應該係點過架，可能係平平無奇。但係你會懷念果種空閒，起碼你仲有餘閒觀察週遭既事物

個post係咪1001都唔會上到熱門...

係呀試過好多次㗎啦

推呀！

小新

認真點解推唔郁呀

唔夠多人

我想問係咪派表比人填?係咪無得幫人交架?

靜咗好多lol

影帝你拋下磚呀

大家都有自己世界呀

我都loop 緊你個首remix

不如今晚早瞓

又有一堆chill 歌可以聽了

我都loop 緊你嗰啲啦

呢隻叫咩曲風

啱呀，聽日約咗人要早d起身

早唞

早抖啦
發個好夢

rhythm & blues music (R & B)

push 到1001就瞓

好正好正

咁你呢

thx bro

聽日我地再嚟啦 不過我要遲到12點到先join 你地

有排

OK

又同油油dee dee 遲瞓

頭先jnr william 既hereb4 都係同一種

送埋一首歌畀你

Pure imagination

燃燒青春

唔好意思，借個位

全港最大良心飯券計劃正式上線啦！

--------------------------------------------------------
不分化 不割席 不篤灰

陣間睇到又傷心了

icic 應該要開番個playlist放哂你哋推介嘅歌入去

好混亂㗎噃

一個華人歌手唱到好似歐洲人咁樣

我都覺我果d 好亂下，different genres

playlist係咪叫九唔搭八

發現新大陸聽到想喊

好聽就

因為睇到三星廣告先知

政協會唔會告人

公開

算啦人哋又潛咗水囉

私人

galaxy fold

你好難搵曬我哋推薦嗰啲歌

因為去到邊就講到邊

要睇番history搵番啲歌出嚟

播埋呢首歌先

Under a blanket of blue

加油

psuhhhhhhhhhhhhhhhh

今晚好多啱瞓教聽嘅歌

呢首uncle ray成日播

擺住今晚嗰啲先

darling i know my heart will dance within your eyes

快啲瞓啦

呢首都係

現代化咗老歌

....

播最後一首啦

put your dreams away

加埋落去先

發現新世界

你連聽都冇聽就加落去

可能唔啱你taste㗎

三星PR 勁

i love being vintage

幾好幾好

順帶一提又係Uncle Ray集集最後嗰幾分鐘播嘅歌

thats why i love your playlist

連聽呢三首聽到少少眼瞓

我聽嘅嘢同極速巴都幾相似

幾多元化

請之後開心share呀

但係啦

佢最尾用嚟催眠㗎

唔知點解嗰陣時嘅合唱有咁嘅效果

太和諧

同sing hallelujah to the lord 異曲同工之妙

正
原來撳media就有哂
仲以為要碌哂咁多cm

7

好啦

聽住啲chill 歌瞓了

早唞

瞓啦瞓啦

Dj寶 早唞

早抖DJ寶
發個好夢

last push

油油deedee幾時瞓

瞓啦

bye bye

早抖皮皮DJ
發個好夢

打機？

推弓

推唔郁

我再推

咁都要收膠，你自己都玩埋一份喎

你代收

同我上熱門

你地好勤力

Pishhhhh

推咗好耐都上唔到

你都係啦，咁夜仲推緊

推到就黎1200，係咪連仔既algorithm set左得幾個人推係上唔到熱門

我都係路過睇到先入黎

唔係呱
但之前試過沉底po係推得起

唔好咁夜瞓啦

半個熱門都係羅志祥

另一半係金仔

真係好撚on9條仆街紅官單野撚大獲十個po都唔知有冇。d無聊、娛樂po就大撚把

因為夠晒娛樂性，唔使用腦諗，所以好多有用嘅po上唔到熱門，又少人睇

痴咗線

唔掂我要瞓啦你都唔好咁夜瞓啦

我都瞓啦

Byebye la

good night

快d瞓

早唞

你都係
Byebye

區議員

推呀 缺一不可

仲有冇人會派架屌

推 得番三日派咋

推！！

Pish!!!!

國際twitter戰線 請幫推 推香港既事俾外國知道

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

唔該大家每日 每星期抽少少時間做一做
兄弟爬山 希望有時間既手足都幫幫手做一做網上任

做實事
推

比比哥

油哥

佢地係邊？

唔知

準備好未

我print左100份準備聽朝派啦，btw有d野想問，份Form係咪要連住址證明一齊交？如果同學仔係5月2號之前未夠18歲可以點？

要住址證明

問十一 : 如果我未能提交附有本人姓名和住址的證明文件，我可以選擇提交什麼文件作為有效的住址證明？
答十一 : 除選民本人的住址證明文件外，選舉事務處亦接納下述最近三個月內發出，附有發出日期和發函機構名稱的文件（以選舉事務處接獲表格的日期為準）作為有效的住址證明：

附有選民同住者姓名及住址的住址證明，及由選民簽署作實確認在上述地址居住的聲明書，以確認該同住者與選民一同居住於有關地址，同時確認夾附的住址證明是經核證為完整的真本或副本。有關同住者聲明書可於選舉事務處網頁下載 （

如選民未能提供上述文件作為住址證明，選舉事務處亦接納由選民提供，於監誓員／執業律師／太平紳士面前根據《宣誓及聲明條例》（第11 章）所作出的法定聲明，以確認在有關申報地址居住。有關宣誓聲明可到各區民政事務處免費辦理。有關法定聲明樣本可於選舉事務處網頁下載 （

未夠18歲應該就冇計

多謝🙈

btw選民登記表有得免費攞

2.4 : 「即使新登記為選民的申請現時無須提供住址證 明，如選舉登記主任認為有任何疑問，亦可以要求申請人 提供住址證明。」

新登記選民唔使住址證明，除非特別要求先要
但已登記選民要改地址就一定要交返

只要今年7月25號或之前年滿18歲就合資格！！！

thxxxxx！

心急印左😂😂

訓前幫推

早啲瞓啊

就快瞓

好好好早抖天狼絲發個好夢啊

你都係！好好休息再加油

知道知道晚安

起身做野

今日通識1230完場 起身做嘢喇

和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade

選民登記填表機

```
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

print 緊選民登記表

大家起左身未呀

到底有冇人會去派

I am ready

派完聽日繼續

勁夠人派
辛苦晒大家

真咩，完全唔夠人喎

應該係唔同地區嘅問題 我係大西北嗰邊 仲有人即場登記

葵青應該冇乜人

葵青人出嚟

你都去派

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

新登記選民截止日期：2020年5月2日